# Содержание

## Советы

- Думаю вы уже прсомотрели https://learngitbranching.js.org/
- Советую посмотреть эти заметки https://groosha.gitbooks.io/telegram-bot-lessons/content/chapter1.html
- Еще очень годный канал в телеге https://t.me/py_digest
- Используйте virtualenv (https://goo.gl/uXVh85 , https://virtualenv.pypa.io/en/stable/installation/)
  * Все команды в командной строке (cmd, powershell, bash)
  1. Просто установитье ```pip install virtualenv```
  2. Потом создайте виртуальное окружение ```virtualenv env```
  3. активируйте его ``` env/Scripts/activate```(Windows) ```env/bin/activate```(Linux, Bash)
  4. устанвоите пакеты из requirenments.txt ```pip install -r requirements.txt``` сли надо добавить бибилиотеки в requirenment.txt команда ``` pip freeze >> requirenment.txt```
---

### Структура проекта
 * [config](./config) - папка для различных настроек
    * [config.py](./config/config.py) - тут мы раним всякие константы и т.п.
 * [src](./src) - тут наши классы и общие функции по мере добавления я буду увеличивать дерево
 * [main.py](./main.py) - тут выполняются все команды это так сказать корень проекта
 * [README.md](./README.md)
 * [requirenment.txt](./requirenment.txt) - список используемых бибилиотек устанавливаем библиотеки из него (```pip install -r requirements.txt``` )
 * [.gitignore](./.gitignore) - список игнорируемых гитом файлов

---

### Текущие задачи и исполнитель

1. Почитать что-то про телеграм бота как писать на чем писать - ВСЕ, отпистаься завтра что почитали и т.д.
2. Организовать БД для хранения инфы по урокам, изаданимям, домашкам, пользователям и т.д. - Диана
3. Граф дейтсвий пользователя и реакции на них - Энже
4. Шаблон для действий пользователя на нажатие кнопки показать домашку - Вагиф
5. Шаблон для действий пользоавтеля(препода) задать домашку - Катя

### Основные задачи

1. Создание курса - Диана
2. Регистрация на курс - Вагиф
3. Работа с учебным планом - Эндже
4. Функционал ученика - Катя
5. Функционал учителя, рефакторинг, работа с командой, красивые штучки - Юра